[賣mon] VX239h 有興趣入黎睇睇

特點:
無邊框螢幕
IPS mon
高對比
etc
詳細spec:
使用時間:10個月
功能100% work
外觀無花無損 (有kepp住保養同打理)
所有附件(線,變壓器,etc)都齊
原廠行貨 有保養

有興趣下面留個名

幾錢？

巴打出個價?
格價網個到標價賣緊$1390

$800同你收

加telegram傾
id: onhong

補充多句
保養去到2019年頭
有興趣就留個名 / 加我 telegram啦

400